坤 哥 goodest english

好似幫襯完ptgf去wtsapp寫果段多謝文

I go to school by bus yesterday

有咩問題?

enjoy係verb??? 應該係I'm really enjoy……先啱
利申英文拎2

I really enjoyed

Enjoy點會唔係verb

tense既問題

睇到好撚尷尬

Goodest English

有冇2咁高

I'm very thanks them

你同坤狗有乜分別 衝出黎柒

第n次連登Grammar大戰 正式開始

事出必有因

做乜鳩 你利唔利申都無用

你仲搞笑個狗昆

應該係I am very enjoys them

原來要用past tense
成日都以為係而家都好享受所以用present tense

I real heart enjoy very much last night arrrrrrrrr❤️

假膠？

其實英文dse唔合格嘅應該全部攞去焚化

講返中文啦牙坤

諗起有條ON9 指證陳柏宇 I ALREADY HAVE...
明咪得囉,又唔係 REST IN PIECE 咁嚴重

stephy

有架啦

樓主小學畢業未？係best啊，咩goodest啊

難

笑到我噴晒啲口水落個mon到
點解你會有2

依個post引左好多小學雞

每次見到有班人衝出黎柒係到執人英文真係好好笑

分

笑死我

如果係依加都好enjoy last night
但係唔係enjoying 呢？

唔好為屌而屌 大把外國人都會唔理文法
理性d得唔得？

屌你 笑撚死 你都識講enjoy係verb I am 後面唔洗加嘢❓
我真係啞撚咗 你哋唔好咁啦

夠大把外國人唔會上連登，咁你又上？

加ed係因為形容人

I hate Kwan Gor as he is "faked toxic penis"

By Physicist

其實呢個都好小事姐
common error來
好似人地問你頭先dinner好唔好味咁 好多人都會答 I like it 而唔係 i liked it

Enjoy 係 transitive verb 後面要跟object
Eg I really enjoyed myself/my time last night!
或者直頭講 I had a blast last night
而家唔係笑佢文法，係佢將中文直譯做英文
如果係咁, 咁點解唔直接打中文?
PS Enjoy 都可以係intransitive verb, eg Enjoy!

唔係
啲人會講 I like it 係因為你問佢嗰陣佢仲like it, 所以用 simple present tense
Eg do u like your dinner? Yes I do
Did you like your dinner last night? Yes I did
坤狗嗰case 唔同, 寫明 last night , 應用 simple past tense
不過我都認同 tense 好小事，而家係usage 問題

錯就係錯啦屌你老母

ho yeeeeeeee=好野~~~~~~~~ ?

留名學野。。。
英文level 1

其實寫文先要grammar, 講嘢洗撚
再講佢又冇錯，呢次我撐佢

利申 坤哥食屎啦

I really enjoyed sth.(the show) last night.
或者
形容自己心情
I was really enjoyed last night.

啱呀，點睇個enjoy都係subject黎，唔明啲人諗乜
利申支那文拎2

抵你英文拎2

可能坤狗出post嗰陣都仲enjoy it呢

睇到好撚老尷
Your English is just goodest than Kwan gor

如果佢出post既時侯 仲enjoy緊呢？

漏左object

i really enjoyed the show last night?

收皮啦瓊蛆

其實有last night唔一定係用past tense既，last night 可以係adj 去形容個show既時間，又可以係adv 去形容enjoy ，adv先要改個enjoy 做past tense姐。

google咗先會好啲

off topic一吓
Last night點解唔可以做形容詞?
Eg The show last night was lovely.
你唔會將last night睇成時間嘅adverb呱
即係：個show喺尋晚嗰陣好正
Google一個用法唔抹殺佢其佢用法喎

Agger
Last night可以用作adverb唔代表無其他用法

又變左學術post

其實有無諗過厹係特登打錯晒啲中英文，去搏上位?
由條垃圾厹人間消失啦

通常將某啲用語變做adjective會hyphenated, for example, if you really want to treat "last night" as an adjective that describes the noun, and I would say "last-night show" instead of "the show last night..." 例如一啲常見嘅例子好似state-of-the-art technology...

enjoy past tense 係enjey

笑到我

多得樓主呢D仆街 呢條垃圾先KEEP住係咁比人討論

分數2／100

巴打，你柒過偽毒坤好多

Last night wu~wu~wu~wu~

i're real enjoyly ar

Last night 算唔算係object